遊行要多啲垃圾桶

已經做得好好，丢喺垃圾桶隔離。

香港人真係肉酸
自私鬼

做得好好?
垃圾係要放落垃圾桶唔係垃圾隔離喎
你唔好話廁格滿左所以柯係廁所隔離好好

咁你有乜嘢高見？

大佬 得一幅圖點判斷呀
可能成條路都係垃圾

你好樓主，我是文匯報記者，我會直接采用你的相片，多謝。

有位咪丟落去冇位咪唔好丟囉
3歲細路都識啦有乜高見